可唔可以BAN標題黨?

有人跳樓 假新聞 突發要人 入到去完全唔關事
標題黨已經成為咗風土病 好影響正常討論

緊急！！！請入 （有人跳樓）

屌你老母你班標題黨+洗版撚，其實你覺唔覺自己好撚乞人憎？

唔好再做標題黨 , 出文要真標題, 睇文要睇內容!

死仆街標題黨屌你老母

請各位連登仔唔好再做標題黨

我到底仲要比班標題黨屌幾多次老母

【重要】以後標題黨見一個block一個!

你班仆街撚屌標題黨玩撚夠未

凡有標題黨 見一個block一個！！！

我再次嚴重警告你班連登毒瘤標題黨，咪撚再嘩眾取寵，唔係既見一個block一個!!!!!!!!!!!!!!!!!!

希望唔好再有標題黨+係其他post推自己個post

呼籲all block 標題黨

邊個再玩標題黨，即block

我唔貼啦 由7月開始每日都中起碼5,6次標題黨

民意 超過40個POST要求處理標題黨

真 我知大家好心急 但呢種真係唔係一個好風氣

Admin 搜尋 "標題黨"
超過40個POST要求處理標題黨

40個POST都係6-8月

push

同意，最撚憎標題黨，尤其係乜鳩都寫個"突發"出嚟，然後入到去一d逼切性都無，甚至係膠post

Push